一人一中N個不能放喺CV既履歷

- 資深連登會員，曾有多個帖文榮登熱門
- 多年自慰經驗，熟悉不同渠道的成人資源

有料

嚴重反社會人格

大佬彪個人簡介
-2019開始活躍於波POST
-以彪析為名
-真飛、文字形式出水
-強項：四大聯賽、西甲最佳（自稱）
-弱項：日韓澳亞冠
-事蹟：一場輸9注角球
全北3-0GEL完變3-3
教佢輸左10萬既真朋友賭波（之後不明）
推介茶記手足「彪析」辛尼特，慘敗離場

一次食到兩枝煙

Language:
流利粗口

多年屌西經驗
精通各種招式
準確目測乳房size級數

沒隆胸

立刻搏嘴...

性行為經驗豐富 與30名以上女性進行性交運動
當中開過共十名處女罐頭🥫
在奧林匹克之性愛賽行榮獲優異獎

能大畢業
做過麥當勞經理

幫我睇下我女神幾大

點解仲有咁多人覆到 好撚尷尬喎